mcgee到底有冇進步過

早排打完亞冠護球能力好左啲
把握力一樣咁尻
但對約旦場波打回原形